(回帶) 台灣女立委勇武實錄 好心班飯民學下野

國民黨許淑華真勇武
相比班垃圾飯民為咗9萬6打都唔夠膽打班保皇狗

許議員搶手機，都差啲被保皇狗聯手DQ, 仲有人敢玩咩?
台灣嘅立委，背後都有社團支撐，郁你就郁你，型到震

許智峯係勇武但班飯民割蓆
相反台灣班立委互片真係好睇過連續劇

台灣

香港

販民幾時有當過保皇黨係敵人？
販民打本土派嗰陣都可以好撚勇武㗎

啱呀 不過勇武得黎都係好弱雞
以前立法會都係得毓民比較勇武

影得好有動感

但係台灣法律好寬鬆，打人都唔洗坐監，太陽花學運班領袖全部獲豁免起訴，係香港有冇可能先？

邱議瑩個格好似元秋
不過許淑華真係女中豪傑

係因為台灣人支持示威者

當日示威者比人屈暴動,黃屍中產狗facebook慶祝

係暴動喎，問題係你出師無名，有d又話幫小販出頭，有d又話爭取港獨，有d話係梁天琦選舉造勢，本土派一盤散沙，連暴動完為乜都唔知，仲點叫人支持你？

當日太陽花學運
藍綠都無統一立場

永遠膠up無共識係卑劣的港式思維

香港有梁國雄議員
但比人dq咗